連登仔食撚屎啦，CCTVB分豬肉都瞬間爆4個post

如題

含撚啦你班垃圾

乜嘢濕鳩東華D垃圾籌款節目都幾個post